---
title: Onderzoek begin
date: 2017-09-06
---

Vandaag verder gewerkt met mijn eigen onderzoek deel. Ook wat meer ideeën verzonnen voor het spel. Met het groepje zitten brainstormen over een idee wat we allemaal tof vonden. Wel nog even aan de kant gezet tot we klaar zijn met de rest van het onderzoek. Maar alle ideeën opgeschreven om later naar te kijken. 
